Requerimentos:
- Registro de usuarios
- Usuario puede adicionar varios bancos ( limite 5?)
- Validacion de usuarios por email
- CMS for transacciones
    - Acceso a usuarios staff
- Calculadora de cambio moneda Dolar(USD) a Soles(PEN)
- Usuario puede ver todas as transacciones que ha realizado.
- Transacciones tiene estados: En curso, Finalizadas, Canceladas

Entidades necesarias:
  - Usuarios
    - id usuario
    - nombre
    - Apellido
    - Documento legal (Passaporte, DNI)
    - legal_document_number
    - password
  - Bancos
    - id banco
    - Nombre Banco
    - Tipo moneda
  - Bancos Usuarios
    - id
    - id banco
    - id usuario
    - Numero de cuenta
  - Transacciones
    - id Transaccion
    - id admin
    - id usuario
    - id banco salida
    - id banco llegada
    - monto salida
    - monto llegada
    - Codigo verificacion
    - Estado (En curso, Finalizadas, Canceladas)
    - Admin status ( Pending, Error type, Done)
    - Fecha de modificacion por admin
    - Fecha de modificacion usuario.
    - error type